有冇人fifa20啲陣容都係仲未update?

屌你ea career mode歐組小組仲係上季果啲

推

未update呀屌
新買果啲就update左，賣走果啲仲留隊未走👎🏿👎🏿👎🏿

有無人覺得今集個頭槌有問題